捉左隻蚊 請佢聞蚊怕水

生擒左隻肥蚊 成肚血
想報番個仇 決定請佢聞蚊怕水睇下會點

用一堆紙濕滿左過期蚊怕水
然後隊左落個兜比佢索

好味
睇下之後會點

WD-40

LM

咁能大隻…

補番 好多年前係台灣買既過期蚊怕水 不過仲好大陣味

More

Om

佢好high 同埋開始由飛變左做有時行下

lm

爽聞到死為止

酷刑

咁大隻係咪草蚊嚟

樓主搵條羽毛撩下佢
等隻仆街蚊痕下

有冇咖啡粉，倒少少落去俾佢聞索添啦

樓豬播啲蚊嘅聲音比佢聽下

似係 我屋企平時都係呢類蚊 1日1隻咁制 平時都有做實驗

撩撩下飛撚左出黎咪仆街

下次可以試下

告你虐待動物，樓主

第一眼以為係張爛既廿蚊紙

之前試過 不過無紀錄到
用喇叭播過d歌比佢聽 不過會聽到唔郁

做實驗姐

屌

留名

不知戒殺，不知放生，因果循環

仆街蚊不值得尊重

掹晒佢啲腳

草蚊好似唔會咬人喎

吸血蚊 冇一隻係無辜的

純粹虐待佢又唔太好

大家覺唔覺近一兩年多左好多蚊
一晚打幾隻都試過

蚊都可以活捉

嘩，好撚肥美
一野拍落去應該成手血

屌 過期

啱啱google 原來唔係草蚊黎
但係我分唔到佢咩蚊 個身一條條白紋

吸左我8啖

白紋e蚊

我差唔多每日1隻 可以做唔同實驗

殺左佢算啦

佢都係搵食姐

下波整白花油

可唔可以告佢傷人

點可以捉到

試下播佛歌，感化佢

Strong post lm

冇圖啦？

樓主一係比啲咳水佢飲下迷幻下先殺佢

蚊真係十惡不赦
特別夜晚比蚊針到醒左果下
個人真係會燥到想將蚊種族清洗

支持樓主

下round試蚊香

襯佢咬我果陣拎個兜吸住佢
不過會咬到成腳都係

其實蚊怕水原理是張人體氣味隱形，隻蚊聞唔到人體氣味就找不到人體吸血，隻蚊一點也不怕

可以試埋電蚊香有冇用

太益佢

火燒

通常係即死 利申晚晚用蚊怕水有蚊就噴

清委會做野未

我試過用盒捉到隻蟲仔 放張有滴指甲油既紙入去
臭到佢不停掙扎之後死鬼咗
覺得自己好黑心

咁咪無覺好瞓

果d咩亞洲虎蚊都係成日紋架bo

襯佢咬果陣捉

下次放一百隻蚊係你隔離

逐隻腳扭斷佢先殺佢 做蚊棍

+1

試吓放蚊香

犀利

一個唔覺意拮你patpat

高汁，留名

可否試下下載果種驅蚊高頻App係個外賣盒出面試播睇下有無用

搵第二隻蚊針返佢

打左佢先訓

告咗未，唔告死全家

放隻蜘蛛入去battle

樓主真係有毅力俾著我應該痴左線

Cls
變種蚊

呢幾個月啲蚊變左種咁 比以前大隻

好大隻

隻蚊咁黃都搞？
樓豬分化撚
拉

我屋企又係依款蚊

其實依d蠢過細蚊 又易睇到易捉d 同埋我屋企成日都係依種蚊
唔明你地點解咁都話大隻

剪左佢吸血支管，之後放生/剪左佢隻翼

掹咗佢對羽翼先

蚊：生化戰，PPT please!

我會打開蚊帳

依支超正，我會好似殺蟲水咁噴蚊，隻蚊會即刻暈左跌落地

對唔住，FF太多

拎去警署放生，等佢針啲黑警

諗起台灣疾病管制署既擬人

會有左膠譴責你所為

隻蚊都係打份工...

仆街 好似死撚左

個po咁快就完

勁得制 聞一陣死撚左

咁堆蚊咪入晒去

#care emoji#

肢解佢

手足嚟，唔好搞

沖落廁所算反正每晚都有

幾搞笑

五毛走啦

我屌你老母臭閪呀又屈毛
製造白色恐怖

cls好撚大隻

殺蚊兇手，今晚佢全家搵你報仇

會唔會係無氧氣？

連登就係有你呢啲白癡講個笑都唔得 搞到啲人以為黃係獨裁

話說蚊怕水好似只係令到啲蚊無左個感知你高溫既能力
而唔係真係蚊會怕既水................

試下滴啲紅色水彩落去fake佢

今晚全家搵你報牛

心靈虐待都係虐待

所以掹腳ok（喂

唔會呀 我平時捉完放1-2晚都唔會死

你阿媽黎 不過比樓主整死左

播大悲咒

咁蚊貼係咩.................

唔夠人講就講老母

你條垃圾仲蠢過我樓下隻流浪狗

達哥情何以堪

不如分享下捉蚊秘訣,我屋企又係多蚊,次次都係兩隻掌一野拍落再捽捽捽然後洗手

連登就係有你呢啲白痴講個笑都唔得

你又知我唔係講笑😅

俾佢釘正菊花真係屎忽痕

左膠

點解唔進行實驗下一部份
界開佢睇下有幾多血

下次拎去雪一雪佢

扭斷曬就放生啦

睇黎樓豬有鋪禁室培慾癮

伸你隻腳出黎
可以放隻腳係枱底 咁會暗d引到佢出黎
然後得閒望下 拎電筒照下
襯佢咬你就郁佢

分享張之前既失敗圖

扮死，等你開蓋即刻飛走

你條垃圾仲蠢過我樓下隻流浪狗

痴撚線，咬成咁

趕住食飯下次可以拆黎睇下

你真係隻跟尾狗

唔好整爆佢，唔知隻蚊上手有冇吸過有武漢肺炎嘅人

蚊蟲都是傳播途徑

d蚊幾世未吸過血？

兒登真係名不虛傳

你都幾搞笑,針左咁多蚊癩,用自己做餌

試過啦 我計過時
雪5分鐘 拎出黎2分半 佢就郁得番
下次可以再做一次

以為係條頸

我想買電蚊拍,香港而家係咪冇得買

人地講下笑啫 唔係咁都嬲下話？

粒墨好性感

蚊：好嬲好嬲

播大悲咒比佢聽

見到都覺得痕

用電蚊拍電到佢出哂濃味好治愈

用手啦 慳下錢

有無打算出研究論文

蚊怕水好似係蚊感應唔到你咋喎 對佢無害

捉蚊神手

依家啲蚊好蠱惑
上次用電蚊拍捉咗隻蚊見佢冇郁以為暈咗
點知諗住放佢落張紙度掹晒佢啲手手腳腳同翼
仆你個街即刻飛走
之前果晚就再捉唔到佢

電蚊拍夠大範圍,我夠快可以易d拍死d蚊

香港而家有冇得買

所以我本身都係想試下會唔會整死佢
點知聞半個令鐘就死左

Cls

不含蚊避

好想聞下一定好香

痴撚線

後果自負 後果自負

我都以為係

蚊怕水好似只係蓋過你的體味，唔會對佢有任何影響
利申：唔識

好癲

斑蚊,又叫伊蚊
聽得最多就係白絞伊蚊

愛蚊人士強烈譴責

不過實驗完發覺佢會聞到死 長左知識

日本城？

屋企人買

電蚊拍真係最好用，同埋拍到後要一直按住個開關制

聽到啪一聲有陣濃味

我地應該將黑警改叫做蚊

殘酷對待動物

之前買左塊， 大力抽左幾野就壞左。。。

有時會電到隻閪蚊拍拍聲,成個身脆哂再一野拍散佢

一定好香

動物？

以為見到兩條頭髮

痕到仆街

笑撚死

過期嘅毒藥應該毒啲定無咁

你剝削佢自由同虐待無異

我諗起之前有巴打比蚊咬緊果陣剪撚左隻蚊個嘴
慢慢等佢餓死

此po已完？

邊間學校教你蚊係動物?

睇下今晚仲捉唔捉到 呢排晚晚10點令都有

個問題可能係因為過期

4月中開始日日都打兩隻蚊 岩岩見到無比膏係cctvb賣廣告 想轉會 有冇巴打推薦下有咩代替品

好難講

過期嘅煙霧彈毒性仲勁過未過期

有冇化學人？

點錯相 殺過良民

邊間學校教你蚊唔係動物

傻人發現

下次試下活捉4腳蛇，再捉d蚊喂佢

毒氣空.. NAZI!!

佢針我屎眼點算

昆蟲係唔係動物?

之前有巴打share ， 開最大冷氣，熄淨枱燈，隻蚊會凍到飛唔到痴喺牆任你魚肉

屌 渣㗎 咁快死

快啲用原子筆圈住佢！

咁撚大隻

點解會有咁多蚊

泰國買 冇無比膏個種咁快有效但都頂得下

告咗死全家

笑死
隻蚊可以做隻飽鬼

留名支持

下次趁佢一肚血放入冰格
睇吓會唔會爆肚

有冇睇過整蠱專家

無deet應該對蚊無咩效，有deet就好快死

長知識鳥

巴打有潛質練七傷拳

報海關

發現DEET驅蚊咩原理到衣家都無定論 佢講個只係一種說法

聞到有抗體

而家點？

一陣走甩左就好笑

咁要改名啦
蚊可能怕水

泰國有枝綠/黃色嘅走珠筆
好多泰仔都用

行過阿布有得賣
順便可以幫襯吓黃店

針醒都算 至少請咗佢飲血
有啲閪蚊淨係喺耳邊到飛飛撚到weewee聲嘈撚醒我又唔係咬

用d精來㓎死佢

雖然個實驗雞雞地，但deet算係最有效

搵食啫

亞洲虎蚊（學名：Aedes albopictus），也稱做白紋伊蚊、白紋伊蚊

圖一個肚脹卜卜，圖二已經消化左

除非喺一個密閉既充滿住蚊香既味道，如果唔係蚊香實際用途并不大
啱啱聞既時候，蚊會出現類似醉酒既情況亂咁飛，直至飛唔起，喺地下跳十字步，大概5分鐘後就會倒地不起，但手腳會繼續抽搐直至死亡

一早block 左個仆街 好煩

成撚日訓到三四點啲蚊係耳邊飛嘈醒 想問點拆

傻閪五毛俾人玩到隻狗咁
講明先我講笑咋屌你老母

你咪真正嘅五毛 屈鳩人
真係蠢過隻狗
（利辛）冇講笑

你係咪庇護工場做嘢㗎
香港抗爭靠你死得啦

本身係獵物既人類而家變咗獵人

聽日去睇下

樓主e+好似進擊的巨人嗰個韓吉咁樣
用好多唔同嘅方法對付隻蚊

唔告既話你全家死於武漢肺炎

咪出黎柒啦

傷敵100自損1000

睇見都痕
樓主你係咪O型血

咪係
話蚊係動物嘅唔好再上連登
連智力門檻都未到

捉返佢搣走對翼咪唔怕佢飛走

嬲豬？傻西咁鐘意講笑 人地講又嬲 咁撚大個人咩講得咩唔講得唔知？

睇嚟你仲嬲啦成日想咬我

有你出黎比大家撚 都幾開心

樓豬捉到新嘅未？

俾蚊咬果陣bit實肌肉
再打死佢

你咁撚蠢點會撚到
你個腦係咪痙攣

我都唔知 但係自細都比較吸蚊

等緊佢出黎咬我

試吓勁大力chok個盒睇吓佢暈唔暈

有D蚊怕水可以殺蚊
試過拎支蚊怕水追住隻蚊係咁噴
噴噴下就跌落地下係咁掙扎
過多陣就唔識郁

係咪因為天氣熱左 屌試過一晚殺三隻

益蟲嚟 記得唔好傷害佢

嘩屌 智商真係冇下限

當年就係心軟放走左隻蚊
惜日既因，今日既果，因果循環

點捉隻蚊？

我諗起之前喺英國同啲同事講起青口
我話青口係動物畀班友笑
我要開埋wiki畀佢地睇先證明到佢地係幾憨鳩

咁愛護動物協會未可以做埋青口領飬咯？

噏乜柒所有動物都會喺愛護動物協會出現咩
懶幽默咁 好撚尷尬

買硫磺粉倒落去

梗係唔會
我困佢一晚係等佢會驚人, 唔敢出來俾我老母/家姐打死

樓樓上只係認知不足
唔關IQ智商事
一係識, 一係唔識
讀完就識, 唔讀唔識
記得就識, 唔記得唔識

動植物分類一樣係由生物學家建立,
你知識一樣係被生物學家既分類而局限左
如果有一日話比你聽昆蟲係地底來,
蝦蟹係外星來, 可能動物分類一樣會被改寫,
無必要咁串人
我地要不停懷疑呢個世界

好多都會

生物學既分類
不等於
愛護動物協會保護既動物

好撚好用呢枝野
利申 之前係日本入既

用電蚊拍輕鬆打

呢枝都係無比膏間公司出

Weed 好d

十字

無毛
應該整返d 毛黎做屏障
理想圖

咪係，梗係用呢隻

我相信隻蚊係浸死既

見到都覺得癢

我屋企果隻廢到爆 日日係到叫春嘈到癲但又唔捉蚊

Tempo

試過見到有蚊 廁所開暖氣 引佢去廁所
再用蚊香焗到佢瘟瘟沌沌
一下拍死佢

你仲做過啲咩實驗

早兩日去深水埗見到有，聽住隻蚊啪啪聲咁電死好爽

練到徒手捉到蚊再揸暈佢拎紙巾包住捏死佢

雪落雪櫃 播歌 但果陣無紀錄

幾可愛

金剛經

好似話如果佢吸緊你血唔好拍佢，咪先佢嘅細菌有機會會經你傷口入你身體

多謝你幫我報仇

烈士！respect！

我試過朝早起身連續殺6-7隻蚊

日本城有，深水埗大把

早幾年淘咗把，幾好用
micro USB充電，用18650鋰電
(通常電蚊拍壞係因為內置粒垃圾鉛酸電幾年就會打柴)
仲可換電，充一次應該就夠用1年(18650電量多)
有LED燈，未瞓著被偷襲可以立即還拖

唔畀link，雖然好似點都大陸製造

我諗起一拳超人蚊女

聽日考dse早啲訓啦

唔去考，之後喺度出POST先最型

又一個智障

【重開】被控暴動義士開店了！

請大家支持下

我喺度識到好多同伴

呢隻毒蚊黎 好邪惡
唔殺唔得

笑死

痴線佬

識貨，青草膏阿布泰好似有

多咗

大王？ 冇人識你啊

叮噹妹

（樓主係）手足嚟，（隻蚊）唔好搞（樓主）

打得好

巴打忍辱負重

巴打睇穿樓主係手足，請受小弟一拜

巴打識英雄重英雄

我屋企日撚日都有同樓主個啲咁大隻既蚊出現
今日先又拍死左隻蚊 差啲拍爛埋部Tab
有晚癲撚左一晚打死左6隻 手指公咁撚大隻
搭單問有冇除左蚊香既驅蚊方法 唔夠啲蚊快
得佢地企定定先用到蚊拍打到

咁係植物真菌定細菌呀

巴打拼命保護樓主，實為義士

巴打好正義

巴打 我愛你呀

ok! 煲底見

多咗啲咩？

隻蚊比樓主捉就係因果循環

睇到好心涼
呢排熱返啲，啲西蚊走晒出黎！
我又勁惹蚊，瞓醒就一達達好似樓主咁，
屌，明明已經開住冷氣瞓都咬到咁
支持開多幾個呢啲post

用滴膠整標本
掛晒係窗度

樓主為人類作出左好大貢獻

係你床下底臥薪嘗膽
生一大兜蚊仔再同你覆桌

蚊係地底黎 同佢係咪動物都冇關係....

只要佢符合動物定義，就係動物啦。
使鬼逐款讀咩 一係你話樓主連動物既定義都唔識 分唔到所有野係咪動物

白紋伊蚊係腳有白紋

樓主有冇試過播嗰啲手機高音滅蚊器畀佢哋聽

屌你老母臭蚊 根本就無需要都無資格留係世界上
年年咬死咁多人 日以繼夜夜以繼日咁煩鳩人
仲要唔止人 簡直係辣曬全部生物
究竟幾時先可以絕曬佢地種
btw 支持樓豬酷刑以待
利申：已經比啲濕鳩蚊搞到成個禮拜無訓過覺

武漢肺炎同場加映
啱先有隻大蚊死喺我面前，同你呢隻一樣

一個po試出潛在左膠人格

無一隻蚊是無辜的

一啲愛心都冇😡
蚊嘅生命唔係生命咩 ？

Ok

咁即係過期蚊怕水都有用啦

屋企呢排多咗好多野飛黎飛去 唔知係咪蚊
似蚊 但又好好彩咁冇比蚊針過

手指公咁大隻

開住冷氣瞓都俾蚊咬
見到呢個Post 好羨慕樓主捉到啲仆街蚊

仲有一隻

啱啱打撚死咗四隻 屌佢地老母
隻隻都係食人血饅頭大㗎

左膠黎

點解唔用得蚊香
屋企用電蚊香，可以好放心訓不知幾好

聽你好認真咁講解點捉蚊 之後再望到張相成件事好撚搞笑

試過捉烏蠅 襯佢痴住牆果陣一野用透明膠袋笠住佢
再打個死結 等個膠袋脹卜卜好似氣球咁
觀察一下佢係入面飛黎飛去既情形 再望下佢結構
然後大大力上下chok個膠袋 烏蠅都暈陀陀之際
過一陣佢就會開始生仔女
跟住成家垃圾桶見吧

記得以前有個post 個巴打將啲拍死既蚊對返日子黐上本日歷

勇士見圖都覺得痕

點解天氣熱就多左
明明屋企無積水
又住得高
完全唔明點解可以成日有蚊

點做好

求巴打好建議 我都捉咗兩隻

其實點解啲蚊一晚只有一隻，準時出現？

屌點解今年啲蚊大隻左咁多，頭先我間房出現左隻勁大嘅蚊，唔通變左異？

頂佢 琴日殺完一隻 今日又出現一隻
d蚊好似有組織咁 個區域死左隻 就即刻派過隻新既去

電蚊拍先爽 一抽手打落去 之後有火光同燶味 不過會被啲火光同啲啪聲嚇親

咁咪有條撚囉

用酒精噴霧噴下佢，請佢飲返杯

啱先電死咗兩隻

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

你不入地獄誰入地獄

幾時放血比D蚊飲?

係咪廣告

正post

比隻蚊咬到起左身 好在殺左佢 通常都係天花板個位

有更表

年年都話大隻過以前
你班廢清渣ga

同你一樣都唔係

諗返起之前有個龍蝦拼盤嘅post

一望張圖哭𠹌左

今年特別多蚊 仲要特別大隻

有冇人知邊度有蚊帳買？已經頂唔順d蚊喇

放佢入雪櫃，然後整到佢訓教

再用線綁住佢個身

老母嫌有味 聞得多對身體唔好
但啲蚊唔撚咬佢 剩係咬我

我係一隻蚊，好耐無食飯，可唔可以比d錢我買血
Payme都得

strong post lm

都幾唔靚

識玩 其實佢食完會係附近牆埋伏 拎個水樽慢慢吸住佢就得

屌你老母

Lm

連登都有廢老上

名？

上次將蚊怕水對住蚊噴
隻蚊high左一陣就死q左

巴打住邊咁多蚊

但我次次電完都搵唔番條屍
巴打你知唔知點解

有啲咁老套既屋企人真係好慘
晚晚比蚊咬到覺都訓唔到就身體最好

btw用插電一部機仔果啲蚊香無乜味

日本城

有趣

紋哂身大家知咩事啦

準備又上支那01新聞

早排捉黃蜂都上撚左

你傻架？佢咬我時有無問我好唔好呀屌你老母！

如果係公蚊咪殺錯蚊? CHECK清楚未架?

揾油浸佢

之前有科學家講過 蚊唯一既作用就係傳播病毒 黎殺咁啲人 如果唔係就會人口過多 仲好肯定 如果呢個世界無左蚊 係完全唔會影響到任何野 連0.01%既負面影響都無啊 所以你話啲蚊係幾撚賤閪格 同支那人一樣

我係樓主就幫佢配種
等佢生埋一大竇可以每日做實驗

戶外有d生物靠蚊做食糧

如果用電蚊拍打隻吸滿血既蚊會唔會炸到周圍都係血

有次用手拍死隻蚊彈成圍都係血

聞到死左

呢類治療POST 每個夏天都會出一個.

笑左出聲，Thanks.

折翼

我都係，我係按實個制電到無聲先放手，係咪已經電到化埋灰

搵唔搵得返個po

成日都係呢隻Size
一次兩隻 殺完兩隻出返兩隻
好似打機咁 殺完怪啲怪又會自動返生

咁大隻 會唔會係

點捉到？

show them no mercy

痴線咁嘅post上熱門~

屋企住河對面一樓
夏天一晚打20幾隻蚊都試過

呢支野勁大味勁臭

呢隻蚊之所以被樓主捉到都係因果
隻蚊種下惡因先會有惡果
假如放生左佢 佢嘅惡因未報
咁樣又是否合乎因果？

惡因未報，自有天道收拾，何須自己作孽？

生痔瘡

留定名 今晚再睇

樓主就係由天指派去收拾隻衰蚊

name?

成日掃間房掃到隻蚊「啪」一聲
雖然會嚇親 但知道佢地電死左都會好開心

佢同你流住一樣既血啊

放佢上carousell應該好多人想買嚟報仇

蚊走佢枝吸管再放生
咁佢就只可以望住其他蚊吸血
最後餓撚死左

我屋企有起碼十隻以上
有次瞓都未瞓醒 突然有隻手掌咁長嘅
係我個頭頂天花板 之後佢望住我
我又望住佢 嚇撚到我郁都唔敢郁

又有一次瞓瞓下教又有隻中指咁長嘅
佢唔小心跣腳 一嘢跌撚左落我大髀度
比佢啲手指界撚損到我 正仆街

拍下片，睇相睇唔到效果

係DDT, PPT係power point

有，我老豆係鴨記買左把伸縮柄兼USB充電既

會唔會變混種昆蟲人

我嘅血唔係血咩

你以為啦 d仆街蚊識復活
之前用電蚊拍 無電到佢燶哂都飛返出黎
痴撚線 唔係扁左都唔好信佢

Sorry 係想講PPE （personal protect Equipment）

開低音炮炸佢啦

但冇蚊啲青蛙蜥蝪蟋蟀四腳蛇就冇野食

剪嘴啦
餓死佢

放生啦

條片有講啲濕鳩蚊死晒 佢地就會識轉用用其他昆蟲做主要食物 唔會有事的
所以都係個句
垃圾吸血蚊就係被絕種

好得意

虐蚊
我中意

同歸於盡

pyoapple

【國家道理雜誌】頭號殺手毒蚊年殺逾70萬人 如果無蚊港女連朱古力都冇得食？

捉到未

一甩P就連開兩個蚊post

毒撚未扑過野 唔識貨 呢啲啪到 鳩都斷

咁係你條撚幼容易斷姐

個蘿咩肉地都冇 岩岩蠶蠶咁款

ig?

佢呢個姿勢 可以點多肉呀 cls